{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158305?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 마운틴하이풀빌라"
    },
    "text": "加平マウンテンハイフルビラは、快適なインテリアとメゾネットタイプで幸せを感じることができる客室です。 家族や友達と一緒にリラックスできる空間です。 メゾネットタイプの客室は、個別のプールも利用可能です。 ペットは入室が禁止されており、客室内では禁煙してください。 午後10時以降、バーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 什器が破損した場合は、直ちに知らせなければなりません。 また、退室時にゴミは分別して、キッチン用品は洗浄しなければなりません。 客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。 保証金は10万ウォンで、すべての事項を理解してあげなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "平マウンテンハイフルビラはどんなタイプの客室ですか？",
            "answer": "平マウンテンハイフルビラは、快適なインテリアとメゾネットタイプで幸せを感じることができる客室です。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙してください。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室には個別のプールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器が破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、直ちに知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの分別やキッチン用品の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別し、キッチン用品を洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "退室時に何か手続きが必要ですか？",
            "answer": "客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "保証金はいくらですか？",
            "answer": "保証金は10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何を理解してあげなければなりませんか？",
            "answer": "すべての事項を理解してあげなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 327
    }
}